係youtube impractical jokers（好友互整)算唔算最高質搞笑

自問笑點高 都忍唔到笑 高質過呢家ben好多倍

BEN好假

Sal同Murr好搞笑
最近果幾集 Murr仲剃撚埋眉毛同頭髮，跟手去繼左車牌同passport

笑撚死我

圖書館果集笑到我入左醫院